由細到大都被教導要成為負責任既人

實際上個個人都係到互相推卸責任
負責任先on9

返公司一套，回家又一套囉